<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>新闻 on 知潜KnowFuture</title><link>https://knowfuture.com.cn/blog/</link><description>Recent content in 新闻 on 知潜KnowFuture</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Mon, 09 Jan 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://knowfuture.com.cn/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>研发阳了也要开发的新功能上线！</title><link>https://knowfuture.com.cn/blog/1/</link><pubDate>Mon, 09 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://knowfuture.com.cn/blog/1/</guid><description>新年好啊知潜er们！
最近，我们接到许多同学对我们产品功能的反馈，在收到大家的反馈之后，知潜团队第一时间进行了需求的评估，开始了开发，勤劳的研发团队马上就开始了紧锣密鼓的开发。
本次更新了一系列功能，再也不用为找不到自己所在城市、所在岗位的职位而担心啦！
01 快速找到适合岗位？ 「新增“岗位”“地点”等维度的筛选」 许多知潜er会在群里问，“我是学财务的，有财务的岗位吗？”“有市场营销的岗位吗？”
当当当当，知潜首页更新“岗位”维度的筛选，再也不为了找不到自己想要的岗位而担心了。
打开知潜首页，点击banner位下方的“岗位”二字即可跳转到按照岗位进行筛选。
02 想要知道上线了哪些新公司？ 「NEW标签上线」 过往，每次有新的公司、新的岗位上线，我们都会在社群中进行通知。
这样就有许多后进群的朋友反馈，不知道更新了什么公司。
为了解决这个问题，知潜小程序上线了“NEW”标签，对新上线的岗位进行提醒。
打开“岗位”列表，即可看到7天内新上线的岗位已经显示了“NEW”标签。
从此再也不用担心不知道哪些岗位是新上线的了！
03 想每次及时的收到岗位提醒吗？ 请关注我们的服务号，每次有新上线岗位都将提醒大家。</description></item><item><title>我们所开启的未来｜知潜2023新年献词</title><link>https://knowfuture.com.cn/blog/2/</link><pubDate>Sun, 01 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://knowfuture.com.cn/blog/2/</guid><description>我们所开启的未来 过去的2022，知潜团队一直在探索一件很有意义的事情。
我们愈发认识到，创业如何成为一种新的时代选择。我们也意识到，要实现职业选择的认知变化是一件难度很大的事情。
我们曾感到疑惑，面对互联网红利殆尽、中国经济转型的时代议题，如何为这个时代下的人们找到一个有效的方案；我们又感到使命在肩，对社会的责任感和内心的价值感驱使着我们不断探索变化中的问题。发现社会普遍存在的问题是一种价值驱动，而探索对问题的解决方案则是创业者的本业所在。
8月底产品上线以来，我们积累了3W余名用户，实现了100%的月增速；我们和10余家VC、100余家企业建立了合作关系，在知潜小程序中上线了3000余个岗位；我们的公众号首篇阅读量即逼近4W，在小红书上建立起了自己的账号，通过“自来水”的方式吸引来了5K余名用户&amp;hellip;&amp;hellip;
我们冠以“知潜er”的共同姓名，为越来越多的高潜同行者建立起家园。每一位用户也不是置身事外的观众，他们或通过群聊或私聊的方式为我们提出建议，帮助我们把产品做得越来越好。
作为一项共同体的事业，越来越多的小伙伴加入到我们的团队中。我们看到，越来越多的年轻人从大厂中走出来，进入到高潜中。许多的小伙伴向我们发来胜利的喜报，告诉我们自己又进入了某家高潜公司。这一时刻总让我们感觉无比兴奋，因为帮助用户解决问题正是我们做事的理由和价值寄托。
感谢一直支持知潜产品的用户们，感谢愿意与知潜合作的伙伴们。在这个充满不确定的世界里，你们依旧不曾放弃探索和努力的勇气。在你们的相伴下，我们力争将产品做的更好，驶向更加光明的远方。
2023，让知潜继续砥砺前行，引领价值，乘风破浪！
——知潜团队
2022.12.31</description></item><item><title>「知潜」部分答疑及联系方式</title><link>https://knowfuture.com.cn/blog/3/</link><pubDate>Fri, 09 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://knowfuture.com.cn/blog/3/</guid><description>「知潜」公司入驻流程&amp;amp;求职社区加入指南
最近很多创业的或求职的小伙伴找到我们，
问：高潜公司如何跟「知潜」合作并在知潜平台上发布岗位信息？目前知潜是怎样的收费模式？高潜公司的标准是什么？如何及时获得岗位上架更新提醒&amp;hellip;&amp;hellip;
这次我们聚焦几个主要问题，统一回答一下！
1、高潜公司如何跟「知潜」合作并在知潜平台上发布岗位信息？
添加知潜企业合作负责人的微信，会有专人对接帮助您完成企业的岗位上线！ 微信：sjp817 2、目前知潜是怎样的收费模式？
知潜目前属于完全免费的状态，希望能够帮助高潜力公司找到高潜力人才，高速增长！ 3、高潜公司的标准是什么？
知潜对于高潜定义是，头部的投资机构（知名）投资的Pre-A轮向后（优秀的可以放宽至天使轮）的项目，且所处赛道是高潜力行业（如AIGC、元宇宙、新能源、新消费等）
核心原因是我们需要为C端求职者负责，即便这家公司失败了，赛道对了+加上行业头部公司等经验和资源，求职者也能够重新进入成功的公司，降低求职者的风险系数。 （当年百团大战、出行大战等最后失败创业公司的员工依然以很高的职级加入了成功的公司，公司风险源于创始团队和投资人，并不和员工过于绑定）.
4、我是求职者，想实时知道哪些公司上架，我该怎么办？
目前知潜提供两种岗位上新消息提醒功能 邀请用户加入知潜的“高潜岗位信息直达群”，岗位上新后会实时同步到群里，保证大家获得一手信息资源，添加小助手微信（Know_Future)，私聊入群。 关注知潜push公众号(知潜Push)，岗位上新和简历状态更新时会实时推送消息，确保不错过每一次加入下一家改变世界的公司的机会。 （两个码不一样哦 感谢大家长期以来对知潜的支持与帮助，我们的产品正加紧迭代优化中，希望能给高潜公司、广大求职者提供更好的产品服务！希望帮助有远见的人才发现未来，帮助后互联网时代的人才们链接未来！</description></item><item><title>别去大厂卷了，看看这些高潜公司吧！</title><link>https://knowfuture.com.cn/blog/4/</link><pubDate>Sat, 27 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://knowfuture.com.cn/blog/4/</guid><description/></item></channel></rss>